幾點出去投票人龍最短？

我個區宜家9條街咁長起碼幾百人排緊隊，想轉頭再來投票，無好屌我...

Maybe食飯時間

一諗到人地子彈都唔驚行出黎面對黑警
即刻覺得條隊幾長都要即刻排

你肯早起7:30到一早投完啦

驚有突發，所以要一早投。

唔會短，730-830已經係最少人